有無葵涌巴打一齊踢波（真係新手團）

我踢波唔勁岩岩開始踢，想大家一齊玩下
最緊要和和氣氣，勁既又可以教下人點踢
弱既就一齊踢提升實力，最緊要唔好屌人

點新法

留名

勁人受唔受

踢開咩時間

留底tg好嗎

受呀，又可以教下我地班新既踢，一齊玩

真係好撚新，就好似我咁，岩岩先開始玩

睇各位巴打，好似我咁平時日頭要番工
閒日夜晚紅日日頭夜晚都得

各位希興趣既巴打，可以留tg

我都想學踢波
但係我唔係葵涌巴打受唔受

踢邊頭

想學下踢波可以入?

呢D十之八九都會引到球王...

利申:葵涌新手

公道巴球王黎

得踢可以踢，最緊要就到大家

葵青區都ok既

球王都唔緊要，大家交流下，互相學習

可以呀，我同你一樣喳巴打

我想學踢波
巴打教我ok?
tg: Jumpfromheight

Lm有興趣

葵運鋪緊地

葵涌番工

兩年踢一次波
夠唔夠新

等睇出到黎個個c朗美斯

...

青衣撚 留個名

青衣巴 hi

@hkgjese
巴打請add

出到嚟全部球王

球王post

請add

去開咩場踢

推

辣殺

你會喺邊到踢先

人稱我葵芳義和碑

講甘多咪又系辣殺

留明 有冇tg gp 荃灣撚

請各位有興趣既巴打直接留tg

好多偽新 出到黎最少都踢過學界

Tg:kitclp

學界咁廢都拎黎講

post條group lin自己入好喎

青衣新手，想join

收皮啦 出到嚟個個都美c朗咁
舊登喺沙田搞過新手踢波團啦
屌你老母跟本就恰鳩我

冇場點踢

個人技術主要自己練
一班人先練到走位和默契

咁留？

超級新手 接近一次波都未踢過 想做龍

肯定個個都美斯黎

我真係新到冇得再新 受唔受
而且我唔係住個頭

收唔收大肉腸？

仲記得之前有po都係差唔多
出到黎個個都好撚勁

想加入，新手

咁多新手就咪出黎踢波啦 讓返球場比人地鬥波好過啦

新手好想踢波

用馬術跑法過你

因為唔想變小圈子，所以我唔直接post link出黎啦
唔好意思咁多位

非新手,想痴波踢
@Tigris2017

半新手，希望收留

唔識踢波 想有人教

唔識踢波 想有人教[/quote]

睇波級

唔屌唔知波底差

樓豬開tg gp比大家入啦

新手留名

開gp方便d

Me 葵涌尼祖迪莊john ok？

出到黎個個美斯咁

不如葵青巴打組隊挑豬sir隊波啦

1

2

3

4

5

啪啪啪！！

Bomb!!

轟呀！

射呀射射他吧！！

又回到最初的起點。。。

又回到最初的起點。。

我唔知撳左咩制quit左telegram gp 請求樓主加返我

唔係葵青巴打入唔入得

樓主唔加我土木

屌奶星！又話新手！今日好撚多勁人

你叫義和b唔屌打你好難wor...

岩岩醒起呢個po己經比人推左上黎

屌你老鼠！夠薑出黎1 on 1呀！

我今日有黎...著摩迪個個

就係你

未踢過有無得join

隊友牙==

葵青人留名

淨踢 葵涌？

new hand